金鐘新口號：返。屋。企。

同我推爆佢

自推10

推

9

8

返屋企

7

6

5

屋企要人

4

3

2

1

番屋企

推啊屌 現場手足唔該一齊叫返屋企啦

推呀

返。屋。企。

返屋企！！

返。屋。企

返屋企啦大家！

返屋企洗腳呀喂！

tui

番屋企屌警嫂la

Push

點解仲有人係警處門口？

TUI

幫推

屋企要人呀

170萬人呀

大家都行得好辛苦，見到好多老人家一路淋雨都要入維園

唔好浪費令大家嘅努力，返屋企洗腳啦，好臭

返去洗腳啦

818 返屋企

推！返屋企！返屋企！返屋企！
民陣接受訪問，都話今日唔會有事發生架！
金鐘既手足~~走喇！！返屋企！返屋企！返屋企！

170萬人

百七萬人，返去洗臭腳！

唔好得個吹字啦
我人在金鐘，都冇人叫

大家跟我講一次 ：返 屋 企 ！

返屋企！！！！

現場真係鬼味極濃。唔好畀位人入啊屌你。

唔好俾狗扮嘅黑衫帶動！
冇衝突，頭條就係人數

返屋企啊！！！！
利申：退緊

推！返屋企！

你唔走留係度做乜呀

翻屋企啊！支持勇武但唔係今日 唔係怕一陣清場 而係怕一清場要連累已經翻左屋企既手足黎增援再承受多次風險呀

喂！睇直播…做乜仲多人過頭先！！
係要走呀！返屋企呀！

大叫返屋企！

Okok

大家既屋企要人，快走！

留係金鐘嘅全部都係鬼

push

10點啦
返屋企啦

Back home

推呀 走啦

番屋企！

巢皮腳要爛啦浸住就十個鐘走啦拜託

民陣已經話今晚係和平行動
邊個勇武
破壞今日嘅活動
會大機會令民陣無辦法舉行下次嘅遊行/集會

唔好再比鬼煽動

快啲 屋企要人

洗。臭。腳。

推！

下午影到有鬼而且現時popo重防 係極唔安全啊

番屋企洗腳啦大家！！
離遠都聞到臭味
隻腳醃左成日啦！！！

推到開熱水沖涼

返屋企呀~~~~~

番屋企番屋企墻屋企
記得漸個熱水沖呀～～

齊上齊落

推啊！！！！

散水，狗來了！

屋企要人啊～～～～

回家吧

返屋企！

東網：有示威者使用彈弓投射不明物體
佢哋仲有一車仔唔知乜嘢 佢咃走咗一定會返嚟
民陣啱啱叫大家和平散去呀

Pish

走!!!!!!!返屋企!!!!!!

再唔返屋企洗腳 就有香港腳架喇

香港人!!香港腳!!!!!

手足返！屋！企！

走啦

推啊 咪撚勇武
勇武係狗

返屋企
今日和理非主場啊

818翻屋企

番屋企 番屋企 番屋企 人地想你做嘅就係衝
你唔衝 番屋企洗腳 贏了

金鐘香港人 走啦！！！

反去抖抖啦

快啲返屋企

散水散水

淋完雨好返屋企喇，一係就返維園坐

散喇各位
勸唔到其他人就自己走先喇

返屋企la 手足

返 屋 企

一齊走

返屋企．返屋企．返屋企

你都可以叫架

散
現場手足大叫"一齊返屋企”

返屋企呀

返 屋 企 啊！！

返屋企
返屋企

現場朋友要幫手

九龍城又嗌🤣

現場嘅人快D一齊叫

真散水

返屋企！
返屋企！
返屋企！

一齊返屋企

推啊推

返屋企！返屋企！返屋企！

Puah

金鐘走，唔好衰收尾

淋完雨就快啲返屋企沖涼啦

返屋企j警嫂啦喂

返屋企 屌警嫂
返屋企 屌警嫂
返屋企 屌警嫂

各位手足，就樣今晚以和平方式完結，我吔仲有漫漫長路要走，不要在乎1、2日的得失，希望大家早點回家，準備下一場抗爭。

我地要表現出香港有咁大型既集會~最後都唔需要警方驅散~~點解唔以大局為重? 仲留係金鐘為乜?
美國已經做緊野~今次一有暴力~2個月黎做既所有野都會冇用...
呢步行錯~成個運動都會失敗
返屋企la~plz~~~~

你地對腳唔濕嘅咩
再浸落去會爛㗎

突發：屋企要人

走啦！翻屋企涼冷氣

仲係度既幫手嗌

講好左⋯

721,811

屋企急要人！！！
返屋企！！！

返。屋。企。洗。腳。

831

📣 廣傳‼️ 金鐘大約有15個帶豬嘴Full Gear臥狗係金鐘停車場上左行人路混入咗‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

返屋企！返屋企！

各區媽媽需要你

維園已散場，金鐘已有成隊鬼full gear ready，直播見佢地周圍游說勇武手足！今日講明和理非，所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

唔走一定輸

警嫂要人

返屋企 返屋企

盡快走
有理由相信政府藉住今次和理非做下台楷讓步
所以黑警到依家都未出嚟
大家千祈唔好衝
快快回家

返屋企都唔走?
港豬真係無改錯名

和平我和平左
一係你就回應
一係你就禮義廉

推呀..

攰啦走啦

返屋企呀你班死仔 你老母等緊你

大家辛苦曬啦走啦

Be smart, be water, be home safe

廿幾架警車

PUSH

返屋左沖涼啦手足

我叫咗啦
一條友成個傻仔咁

肯走未呀

推 路還很長 今晚要走啦

正式宣佈金鐘果班係鬼

請通知前線

唔好比藉口政府，佢地話和平先有計傾嘛

我地就睇下佢地比啲咩垃圾出黎或仲唔回應咪先至再升級囉

所以今日返屋企休息啦

雖然係麻煩，但好有用
和理非 > set deadline > 政府回應d垃圾 > 升級

另外晏就影到現場有鬼係狗車

Tui

求大家忍忍手

如果叫唔走就自己走啦

屌你老母走啦

一齊走 ! 返屋企!

今日和理非 唔好比人拉

等你地有critical既資訊就叫人走

到了11點,黑警就明證言順扑你

快走

我推撚咗成個鐘喇！走未呀？

屋企要人，快啲返屋企

一日一集點

今日集點：

百萬人+6 雨中守護自由

下回再見

721 811

攰了 休息下

返

屋企張床等緊你！

即刻同我返屋企

返屋企洗腳！

側門出咗防暴啦

推
快 d 走
今日和理非

屋

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

企

愛回家

pish

返去抖下啦！辛苦哂咁多位

返屋企
返屋企
返屋企
返屋企
返屋企

番屋企番屋企番屋企
一齊走
記得沖個熱水沖呀～～

但現場好多人喎

今日是和理非
不要中計
你們不是中國人,不要那麼蠢,快回家
一齊來,一齊走

推到完場

返屋企啦

屋企要人！

搵多幾個就得架啦

金钟Ｄ人再唔散，等同與和理非割蓆

你們不是中國人,不要那麼蠢

快走

到有 critical 資訊嗰陣
你哋已經走唔切
叫到人走就一齊走
叫唔到就自己走

金鐘散水，唔好功虧一貴

返家企

屌灣仔啲人又翻夏愨做乜9？

番屋企啦

推呀
手足一齊嗌

一

因果由國、容港治己

咁有撚用咩
我等緊有冇人同我一齊嗌

推
返屋企

返屋企沖涼啦手足

推返屋企

#hoho

夜啦返去沖涼啦

留守個班人請講出目的係咩，講唔到合理目的就唔好理距地啦

返！屋！企！

返屋啦，明天先 勇
有 鬼做緊嘢你都知架， 網上傳嗰啲如果係真嘅你哋真係冇得走呀

返 屋 企未？

走la
留係度食彈，就破壞咗今日既意義

輕輕一推

搭緊車
現場手足差唔多好番歸啦

唔好俾機會黑警
旗都唔撚好俾佢扯

番屋企 番屋企 番屋企

返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企

突發(已FC) 屋企要人

請回家

和理非一日！

返屋企啦 屋企要人

今日目的已達成 咪撚勇武 邊個勇武就係鬼

求下大家返屋企

推啊

返屋企啦
D狗個個週末都放催淚彈，今日冇得放應該好痕

番去影臭腳上黎啦

push
818 愛回家

屌！聽到有人叫D人返屋企，但都無人理既！
走啦！！

留返班full gear 自己玩

點解仲會有人係咁入去政總果邊？

返屋企 屋企要人

今日唔好衝好無啊大家
各有各做
今日係和理非舞台
就算要衝都第日

推 快喇 唔該 返屋企啊！！！

今晚邊個邊武勇邊個鬼 走呀 唔好搞到場運動係依d關鍵失敗

你地睇直播留意防暴位置

831

屋企要人

大家辛苦哂 快回家！

返屋企呀求下你地!!!留就浪費晒170萬人既心血

即！刻！返！屋！企！

唔好辜負170萬人心血
返屋企喇
818 和理非

唔肯返屋企就返維園！唔准留喺金鐘呀

番屋企，我番左喇

唔好理防暴係咩位 你走其他人自然都會走

是日和理非
屋企要人

今日目的已達成 咪撚勇武 邊個勇武就係鬼 170萬人心血 毁於一旦

唔好做無腦既羊呀！
做返個有理智既香港人！
走啦！返屋企呀！
出到一時既怒火，輸左整個和理非既集會，好咩？

返（警嫂）屋企！

推哂你地班仆街返歸！

返 屋 企
178 萬 人 等 你 地

現場番屋企啦

推啊 翻屋企

返去啦今日係和理非呀
叫極 甚至拉佢都唔走既 你地就好自己走先喇
唔好理佢地 佢地一係蠢 一係鬼

推一推先, 今日我都有出, 希望今日係不衝擊, 不流血, 不被捕

屋企要人！屋企要人！屋企要人！

【警方警告示威者立即離開金鐘一帶】

大批示威者現時仍佔據金鐘夏慤道行車線，嚴重影響附近一帶交通。 示威者用丫叉將硬物投向政府總部，更用鐳射光線照射於政府總部佈防的警務人員，威脅在場各人的人身安全。警方警告示威者必須停止違法行為，立即離開。

A large group of protestors are currently occupying Harcourt Road in Admiralty, paralysing the traffic in the vicinity. Protestors also shot hard objects into Central Government Complex with slingshots and aimed laser beams at police officers, posing a safety threat to everyone on site. The Police warn the protestors to stop their illegal acts and leave immediately.

返屋企喇

推爆佢

On9 我一個走咗有撚用
我寧願面矇矇叫多幾句

唔好羊群心理

要有獨立思考

不衝擊 不流血 不被捕

返屋企 屌警嫂

今日目的已達成 咪撚勇武 邊個勇武就係鬼 170萬人心血 毁於一旦 帶埋D full gear走 叫佢哋睇吓大局 係鬼都照拉佢哋走

170w

推呀 今日和理非呀

Tuiiii

點解仲有咁多人
唔好理人地走唔走喇自己走先啦

吊緊你地唔走

爬水馬個班想點啊！？！？

TG 剛post, 幫手推，急：

金鐘有大量鬼煽動搞事，所有人快D走，快D走，唔好中計，唔好中計，即刻走，叫大家走，千祈唔好中計，由得佢地鬼打鬼，我地今日要和平全勝

拜托大家推一下

大聲叫

狗已佈防
要獨立思考，自己諗諗

回家囉

合埋眼叫幾聲就唔驚ga喇
佢地再唔走 係佢地衝動 你一定要走先

721

現場 和理非 返屋企

唉

推 屋企要人啊

高估左班年輕人，有勇無謀，仲話自我修正能力高，仍然停留在两個月前。蠢人做蠢事

今日目的已達成 咪撚勇武 邊個勇武就係鬼 170萬人心血 毁於一旦 帶埋D full gear走 叫佢哋睇吓大局 係鬼都照拉佢哋走 喝止佢地呀！

叫唔到人走就自己走

今晚係唔會有人支援，自己諗自己

走la

夜喇，返屋企喇

屋企要人。

番屋企！
香港人聽日仲要番工架！

現場口號：和理非，返屋企。

返屋企。

番屋企！和理非！

好明顯係有班鬼不斷叫人留,
其實好多人都想走, 但又唔捨得拋下其他人

叫緊

屋企要人啊

番屋企除鞋啦喂

走呀
唔走下次又有藉口比人反對你遊行啦

今日目的已達成 咪撚勇武 邊個勇武就係鬼 170萬人心血 毁於一旦 帶埋D full gear走 叫佢哋睇吓大局 係鬼都照拉佢哋走 點醒佢哋！

翻屋企啊

返屋企
和理非

快啲番屋企啦，今日大家都攰啦，聽話啦，唔好俾藉口俾班狗打你地

屋企要人呀屌

。

新口號變左 和理非 返屋企

行多幾步就到地鐵站啦！
加油！唔好留喺馬路休息！
要抖返屋企抖！

返歸扑野！
無女？咁翻歸打飛機囉

返屋企～

返屋企
和理非
現場叫緊

返。屋。企
洗。臭。腳
好。臭。呀

今日目標已達成
邊個搞事邊個係鬼！
夏𢡱道個班即刻返屋企！！！

live聽到有班大嗌:和理非，返屋企

今日目的已達成 咪撚勇武 邊個勇武就係鬼 170萬人心血 毁於一旦 帶埋D full gear走 叫佢哋睇吓大局 係鬼都照拉佢哋走 點醒佢哋！咪俾政府有借口造新聞

番屋企 夠鐘屌警嫂

走

和理非，返屋企

推呀～～～～

返屋企！！
返屋企！！

愛。回家

和理非 返屋企
和理非 返屋企
和理非 返屋企
和理非 返屋企
和理非 返屋企

一齊 翻屋企！

但現實係無人理佢地，點解班人咁固執
屌我都咁話

go home

推 屌

點解有人叫返屋企 仲有一班人企定定唔走？ 聽唔明人話？

走呀

一齊 翻屋企

成班MK咁 係條街到唔肯走，好撚型咩 你地ON9炸

係時候返屋企啦。幫幫手。和理非一日。

唔捨得都走先
一個唔走個個唔走
到d人走先淨返果班一係鬼一係準備好坐監

和理飛返屋企

留低個D一撚定係鬼

警嫂都要人呀

金鐘好Q難走 速龍一衝起碼唔見幾十個手足 要玩都落番區啦好無

两
blocked

再推

由佢地喇 留低 全部鬼黎 唔抵可憐

推爆

一齊走 一齊走 一齊走

返 屋 企 衝 返 去 屋 企 張 床

唔想比人話係鬼就翻屋企啊

我就唔信咁多人鳩坐 會冇人上連登
乖啦 俾啲尊重 返屋企啦

班人係咪冇撚腦架 好撚嬲
留係度玩電話做乜鳩
走啦

返屋企啦。。。

求下你地返屋企

818 番屋企 818 番屋企

食TG食撚上癮??? 唔食唔想走? 我想有鬼都冇咁撚多掛

今日好多媽媽抱BB出黎為左你地！
你地有咩事點對得住大家？
返屋企好嗎？

龍心係度引前線留底

有線新聞
22:38 警方指仍有大批示威者佔據金鐘夏慤道行車線，並把硬物投向政府總部、以鐳射光線照射警務人員，警告示威者必須停止違法行為，立即離開。

屋企要人

返屋企！

和理非 返屋企 !

走！

返左屋企 飯都食埋

民陣宣布要司法覆核 撚狗撚一陣好走

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班狗衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

淋完雨好返屋企沖涼喇

一晚咁多

全世界 翻屋企！

有人嗌喇

pls

全世界 返屋企

手足返去啦，等831

番屋企，揾警嫂。

小朋友們，聽我喱個廢中講一次咁多得唔得，你撐我我撐你地，全世界都關注緊架，比佢地睇一次我地係幾咁和平表達訴求，唔好留喇，唔係下次啲淺黃未必再出黎架喇，求求你們要全身而退🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

#核爆都唔割蓆
#唔好送頭
#早啲返屋企陪下屋企人
#最少一次咁多當留力
#識進識退先係智者

手足們 返屋企

全世界番屋企

屋企有大波Madam 睇呀！！返屋企睇呀！！！

返去睇車仔對李斯特城

返去睇車仔啦

返屋企。。。。。沖涼

全世界，番屋企！！

今晚散水就勝利

返屋企聽商台薯片做主持的節目吧。乖啦。

尋日所見, 有「40」幾萬大陸人係度, 可能唔少人搞事.
大家小心.

有冇巴打有紙牌寫叫人返屋企

全世界！返屋企！

全世界返屋企

go home be water

金鐘手足們撤啦～仲有831要行架！

一齊黎一齊走

走啦，乖啦

龍心條撚樣係到做乜撚野呀

快啲返屋企啦 好撚臭呀你地

今日目的已達成 咪撚勇武 邊個勇武就係鬼 170萬人心血 毁於一旦 帶埋D full gear走 叫佢哋睇吓大局 係鬼都照拉佢哋走 點醒佢哋！咪俾政府有借口造新聞

[170萬人上街 0衝突 0被捕

一齊叫 返屋企
手足跟住一齊叫

全世界
返屋企

返晒未

全世界 番屋企

落雨收衫喇
阿媽煲落湯
夠鐘沖涼啊

全世界，番屋企

做乜有丫义
做乜用雷射筆
做乜仲唔走
今日一定要和理非
不要衝
返屋企
屋企人揾你

散水

TUIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII

番屋企
全世界

揾人响現場叫口號：返屋企
求幫手🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

個個以為自己好打得，全世界 返屋企啦

快啲返去沖個靚涼啦 落左成日雨成身濕哂又熱

返屋企
辛苦哂咁多位

now直播台聽到“全世界 返屋企”，叫咗勁耐

峽谷缺人 返歸打機

全世界 返屋企 警總多咗好多警車 同埋今日嘅訴求已經清楚

全世界，返屋企!!!!!
全世界，返屋企!!!!!

和理非 帶頭走

返屋企沖涼啦～

返屋企~

想撚狗就返屋企！！
等佢地白白standby全日
Mon po狗我知你越黎越忟

警嫂煲左湯

推 返屋企

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

睇黎係唔走㗎啦，等食彈啦，唔食唔開心

齊上齊落 返屋企

打架

返屋企洗腳啦

打交

on9

散水！散水！散水！

現場手足一人夾走一個得唔得

返歸喇

唉 喺金鐘 係真正手足就唔該快走。

走啦！聽日頭條要係170萬人集會！

[size=5求大家散水
真真正正和理非一次][/size=5]

反屋企

幫推一下

只有今次,真係要散
想衝想開波既第日都得

金鐘響起歸家的信號

全世界返屋企！

全世界 返屋企！

返屋企呀..DLLM

推。